仲有無人記得頭條新聞？

印象最深係呢一集
首有人共鳴好match
自此集集追
同埋最後一集片尾

唔只要記得，重要同下一代分享

二百萬人幾時再出嚟？

以前好多遊行都無不反㗎啦

有啲野無得強求
始終要再有一個觸發點

內容農場 .search d 乜都一定有佢份咁